[10萬大軍]當遊行=非法集結,和理非已經準備加入抗爭

而家遊行例牌冇不反對通知書, 出得黎遊行既和理非都已經有心理準備被控非法集結, e個係一個契機, 壯大抗爭隊伍

而家需要既係逐步誘導, 首要降低參與成本, 令更多人可以留低, 目前前線已經進化太多, 令素人卻步

和理非第一個心理關口係守防線, 如果黎緊星期日前線可以改變策略, 透過文宣向和理非表明當警方出黑旗射催淚彈時, 大家會一齊後退, 唔守防線
想像下由港島西一路退向港島東, 一路後退線既話大概都要3,4個鐘, 咁對重裝防暴黎講係好大既體力消耗

同埋唔夠皮ge話仲可以搭地鐵過海去將軍澳或尖沙咀繼續遊行, 反正同樣是非法集結, wfc? 咁樣班狗又要重新佈防

如果前線覺得可以既話, 大家可以做下文宣, 出下圖, 加d標語, 例如:
'保護年青人', '珍惜前線', '齊上齊落', '與你同行'

希望咁樣可以壯大抗爭隊伍, 將否決不反對通知書轉為契機, 冇效既話當俾前線休養番一星期, 之後重回勇武

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向
警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

同埋唔駛遊行, 直接集結, 保留體力
狗一直既策略都係等和理非行完夠皮走哂先行動, 其他地方佢會hea你, 但而家個勢集結係中聯辦應該會即出

推

我覺得最大問題似乎係冇明確的進攻目標

而家個勢集結係中聯辦d狗應該會即出

但係我地有咩策略？
就係敵軍一路推進
我地一路退？
但每次退都會有死傷

我覺得激戰所帶黎的輿論優勢已經越來越少
大部份人已經歸哂邊
好老實講我都唔知應該點做
大方向應該都係成立新政府

假設唔守既話應該冇受傷, 一路退, 退到過海, 夠鐘尾班車走人
咁樣可以吸多d人參與

而家冇咗不反對通知書可視作為訓練和理非放棄遊行, 直接集結, 不散, 集慣面對催淚彈

包圍點搞？

入內街去地鐵站轉場?

我有啲和理非friend唔知無不反對通知書出咗黎行

前線不斷進化之餘, 都應該增加對和理非既connect
當市民對警暴逐漸麻木, 勇武受傷,被捕越來越少人, 最後運動會冷卻
而家係一個好時機, 籍住廢除不反對通知書, 去吸納和理非參與抗爭路線, 而第一步就係降低素人加入成本, 突破心理關口

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

轉去邊？

聽日7:30調景嶺，需唔需要帶裝備？
定口罩就夠

以擾亂警方防線為目標, 臨場決定, 可以入咗地鐵站先上網傾, 班狗都唔知我地會去邊

但係琴晚就係臨場決定
搞到有d人去左上環 有d人去左銅鑼灣
點知銅鑼灣係冇狗理

目前情況集結係中聯辦d狗必出, 之後可以一路向東退
其實如果琴日唔係分兩頭, d狗都會出銅鑼灣佈防
佢地應該係避免將示威者推向中聯辦